顏x婷學生八達通

十一月二十六日 沙田區執到你張八達通呀!!!!!

唔好攞返
強姦圈套黎

P牌 Sir

顏射婷?

我聽日交返去黨鐵站啦

謝謝

顏射X

請交往黨鐵Counter~~~~~

避免被懷疑，做法抵讚👍

你都真係多此一舉

on9 想識女就出聲啦屌

係咪鰂魚涌執到架